如果沙恩朗治(Shane Long)+大衛朗治(David Lunch)組雙箭頭會點？

勁撚和平理性 明明要入波但永遠唔識射門
隊友比人鏟斷腳會同鏟人條友握返手

幾時甩P幫推po?

人哋叫大衛能治（大字哥）

David “Gor” Lunch Jr. da Silva

地域能廁

你永遠搞分化

藍藍風褸鑽進了狗屋

同皇家社會嗰條日本狗有冇關係？

圖2咩2c？

我p牌專家

lunch哥識踢球

你想講David Josué Jiménez Silva?

朗治哥能力卡

係 兩條撚樣個名幾似

冇关